韓國生活

住左係韓國第5年
有咩想問

有冇係韓國Call G？

覺得最好食係乜？

冇

睇你食唔食得辣... 其實真心覺得韓食幾好食
辣炒豬肉 泡菜鍋 烤肉 辣牛肉湯 年榚 炸雞

喺學校前面好有愛嘅婆婆韓餐

十二月想一個女仔去散下心，韓國嚟講算唔算安全

有冇做代購？

淨睇文字都覺得肚餓

點樣去果邊住？

其實好好好好好安全
不過要小心 街頭既邪教
你係街到如果見到 2個人一組既人問你野
佢地一開始會假扮問路 之後搵你落daap

你要做既野係

走 唔好理佢地

食左5年 你都會中毒

冇 其實唔好賺（個人覺得

啲CLUB 韓妹係咪任渣? 啱就去啪啪啪 唔啱佢就走開

我之前都差啲中伏 煩左我幾分鐘先肯俾我走

一係讀語學堂（學韓文）
二係 讀大學
三係做野

所有辣野我都勁中意食

係 大家真係唔好理佢地 好煩
咁多年既招數都係咁 好多韓國人都會理佢地
對住佢地唔洗有 同理心 唔好覺得唔好意思

你應左佢地第一句就會好煩 走唔到

咁你一定好啱嚟韓國 垃圾辣國歡迎你
其實以上講個啲未算最辣
最辣嘅係 雞腳（湯個隻）東大門辣年榚唔知中文係咪咁譯

聽朋友講係 其實多數去得 club （大多數）都係想啪

之前成日食但依家少左好多
好似間間都唔太好味咁
我唯一唔中意食就係年糕

你喺香港食？定韓國食？食咩唔好味 其實真心想介紹好多旅遊書以外既餐廳比大家
想大家食得開心啲

好好食又平既平民飯堂

大家估下幾錢

香港
我最中意食泡菜湯
但食極一係好淡一係就得個酸字
反而完全冇辣味

香港個啲真係唔好食又貴
喺韓國泡菜湯大概都係hkd49（一人份）
又好食 嚟到韓國食一鍋個啲泡菜湯記得叫埋蛋卷(계란말이)一齊食

韓國有冇咩好玩

咁啲港女去咪=送上門?

其實真心景點唔多
但韓國一個賣點係（住左5年都好中意）
去佢地既小區散步 其實去旅行9行 往往發現到既野更多
睇你中唔中意散步啦 你中意可推薦幾個區比你
另外近郊都唔好再去南怡島乜乜乜 去江凌!!
個度係平昌附近 近東海 東海係好乾淨 啲水好清 坐係個海前面真係可以坐一日

聽唔少 專係搵oppa食

同埋強烈推薦濟州島

睇到都唔開胃
得罪講句佢地既食物
色香味（得張圖香同味唔講）色係完全冇
睇落影響食慾 好似是鳩旦擺落隻碟咁

我聽過一個同事講 好撚好笑
佢哋成班幾個去 點知一入去就俾人直入中路
佢哋話真係隻手伸入BRA 同under到黎料
佢哋返到黎扔撚晒啲OBBA相

呢一點我承認佢地最大既特色係 乜都撈咪一齊 佢地幾乎所有既菜式都係用個隻辣醬
煮法都係 食得既野擺埋一齊整
但其實好食

一野對oppa嘅幻想破滅晒
我諗韓國 club既文化同香港唔同（未去過香港）
韓國多數都可以咁做 同埋落得去都預左啪啪

20$

咁又冇咁平 條魚 60 個湯飯 49 不過伴菜無限添食 當然唔好咁過份

唔了好似屎，狗糧？

狗都唔食

咁貴，韓狗冇錢？

死啦 我覺得韓國好淫蕩
啲女cheap過ptgf

係香港食韓國野仲貴

엽떡係咪街邊賣魚糕年糕炸物個啲檔仔都有得買？

米腸係乜？

엽떡係一間餐廳 淨係個度先有得食 好多分店
係街邊買個啲叫 떡볶이 普通既年榚兩樣野唔同架

你想問血腸？

米腸，曾經係打架吧鬼神出現過

如果你講緊個個係
啡黑色嘅佢係豬大腸加粉絲嘅街邊小食

係韓國做野 男女係咪好唔平等

韓國啲女有幾多成係整容？

韓妹係咪真係多數都整容？

無整個啲係咪多數柒

狗肉有冇品種分

對唔辣既野幾有性趣 魚糕 豬肉湯飯
但唔食辣野煎炸牛內臟係咪唔駛食野

首爾市區係安全

韓國料理 主張陰陽五行

咩邪教黎架

以前係 但依家職場文化（ start-up /年輕老闆）既公司好左好多
大公司 個啲仲係會好辛苦

終於訓醒

食過幾多件？

如果係細整既（打針打額頭/面 整雙眼皮）呢啲呢就真係好多 好多男人都整
上次陪朋友打針 你真係估唔到成間醫院都係人
好誇張 個個好似打枝針就走 勁 causal

有關整容頭頭先答左
我覺得佢地普遍好識 打扮/keep身型
好多韓妹/仔 都一定會做gym 唔係hea做個隻 係真係 build up好靚 即使唔係 build up都一定會瘦 有腰
同埋女仔出街 一定 會化妝

答你唔到

食雞都係一個唔錯既選擇
可以食一隻雞/人蔘雞湯

係 一個女仔嚟如果主要個幾個地方就一定冇事

冇了解過

你估下

五年喎，雙位數啦

見到完全無胃口

睇你個名都知你一定頂唔順

ching 住邊？
首爾有咩冷門地方值得去？

韓國啲狗有冇良心

冷門地方 睇你中意做啲咩 我就中意散下步咁
西村 幾多得意鋪頭
蠶室 有個湖泊散步拍拖最啱 附近又多靚 cafe同 brunch
惠化大學路 都唔錯
景點真心唔多

韓國其實真係多變態同咸濕佬 你睇咁多真人真事改編嘅犯罪電影就知 同埋個社會風氣真係差 男性比較粗暴 女性係社會亦都有唔少嘅不平等待遇同歧視

依家就正常
以前韓國仲係獨裁時期同香港啲狗差不多

真 真係好多事例
不過正正常常去翻d觀光點 唔好玩咁夜就冇事嘅

雞加面or飯都好似唔錯

係呀 睇鋪頭啦 有啲食一隻雞既鋪頭 加麵係基本
食晒之後仲可以整鍋粥
係好食既

讀緊書定做緊野

香港真係未見過

就畢業 準備搵野做

韓國佬好大男人
所以ching你食好多女啦

所以 真係唔好比韓劇d浪漫情節洗曬腦 韓國男人好大男人 成日打女人 同埋韓國女人 離婚後 好多時都會受到歧視 再婚率亦比較低 我有時懷疑因為佢地嘅食物大部分都係辣野 所以搞到個脾氣有d躁

毒撚一個 冇競爭力

讀乜

oh
韓仔而家好撚高大，好撚多米八，都係幾難爭

佢地韓國人自己都成日投訴啲韓流太美化佢地國家
叫外國人都唔好咁高期望
我都識幾個外國女仔嫁左比韓國人
如果真係要嫁 唔好嫁比個啲係韓國土生土長既
搵一個係外國讀過書番嚟既會好好多

辣野可能真係有影響

係 仲要個個皮膚好好 又有身材
我呢d香港毒撚真係

佢地男男女女都好注重外表
韓仔個個都操GYM
BTW, 韓妹真係好白淨, 好撚正

不過韓妹真係好正 亞洲嚟講 佢真係比到種女性性感好sexy嘅感覺你 (衣著同感擔)同埋我覺得大部分對陌生人都比較怕醜 但熟左就會好嘈(可能言語嘅問題) 但佢地真係幾多野講

呢樣真 學校啲男仔一睇個膊頭就知有操開
就算唔係勁大隻都 slim fit個種
男女好似個個都做gym
出街見佢地著3 每個人既body都著得好好睇
好多韓妹都好瘦 識幾個都好靚女

係 睇嚟巴打都食唔少
韓好亞洲區嚟講真係幾靚 又識打扮 又肯化解
著3啲 style 又好睇 不過都要有番咁上下先會著到咁

搭地鐵有時見到佢地 真係一件大褸 裡面就一件小背心 小短裙(出面得幾度) 通常咁著嘅 都係幾有自信 高瘦有身才廿 睇到真係興合合

呢排首爾既日夜溫差好大
大家着多d
已經見到香港人着羽絨
夜晚可以去到11度

聽聞啲泡菜仔成日屌低人工
擔唔擔心

係 所以韓妹都好似唔怕凍咁
零下仲著短裙
或者冬天會着啲好貼身既長袖衫

睇你點睇我覺得 人工係唔會好高
但攞住分糧一定可以自己出嚟租屋住

啲樓價點

睇你想住咩類型既樓
平都好多選擇 同埋唔太差架
不過韓國租屋要比 deposit 個數都幾大下

唔知點解覺得 去完日本同韓國 發覺韓國女仔係率直過日本 反而覺得日本女仔比較腹黑

呢樣真 亦都係佢地成日強調既一樣野
韓國人好率真 好真 有話直說 講國直接
反而有時會覺得架妹假
不過韓文同日文一樣 講野好婉轉
啲文法講到好有禮貌咁 但實情係插你一刀
同埋唔停到最後都唔知真正既意思

我成日都覺得係因為日本人唔講出黎個反差啫
喺社會入面經歷得多個心都好難唔黑
btw, 諗住點溝韓妹

一般離市中心遠少少嘅apartment?

ching, 嚟緊12月頭會去Seoul 玩
知唔知12月頭會有咩大型活動呀？

都係日本個社會真係好辛苦
喺度識既日本朋友 個個都唔想番去 講係日本住真係超大壓力

12月頭... 過晒紅葉又未到聖誕
呢段時間有啲唔知想點咁
你中意睇/做啲咩？

所以有時真係要出去睇下個世界係點 唔好齋聽人地講 韓國人雖然粗魯 但思想比較簡單 個心點諗 表情語氣已經大約透露佢嘅諗法 一齊相處比較輕鬆 相反日本人雖然表面好禮貌 但有時真係表裡不一

其實我覺得香港人都係咁
唔係有機心
只係唔太想俾人知自己諗咩

早幾年去過
南怡島呀，小法國村果啲都去過
不過今次同friend去，佢未去過都應該會同佢去下
果啲乜宮物宮都會去行下
我就想去滑雪，未玩過，諗住book 1 day tour

係 但香港人有時就認唔到韓國人個種粗魯 成日吊韓國人又叫人泡菜狗 成個國家既人民不知幾支持呀香港今次

滑雪好呀 啲one day tour 好正 去平昌個頭呀如果可以
設施等等都好啲

韓國 我比較鍾意去傳統小店 有feel o的 同埋多數有前菜 其實食曬d前菜都有少少飽 見韓國人食完都會添 大部分打工仔都食得好簡單 叫碗(好似叫大醬湯)滾滾地 辣嘅 叫多碗白飯又一餐 加上韓國可能以農立國嘅關係 大部分料理都比較大份 價錢我都覺得合理 1000won有找已經食到好多野(傳統店鋪)

嘩真心 呢度竟然有知音人 琴晚po左張韓食相勁多負皮
睇嚟巴打都成日嚟韓國 都幾熟路
我都好中意d傳統小店 仲係好有人情味
佢地廚房多數都係女人 所以好多小店都係婆婆做
佢地好認人 認得你真係對你好啲 比多啲你
我有幾間食到好熟 次次都比多啲你 對你好啲
同埋每間既伴菜都係唔同架（好好食
因為每位婆婆做開既手勢同伴菜都唔同

同埋真心 其實韓國食野真心唔貴
如果唔係要去個啲好靚既餐廳 其實好多都好平
仲要唔係去旅客區仲平

去旅行點都搵翻o的小店 之前去大阪食拉麵都搵o的當地人推介 少遊客去嘅鋪 去泰國又係 每次去都會去o個間隱世泰菜鋪 去小店先感受到當地嘅風土人情 同夠惹味 又唔洗比人劏 上次去韓國 去左間明洞附近食牛骨湯嘅鋪 但真係唔識食

無錯 比起排到勁多人既鋪 小店贏晒
點解唔識食？ 你下次再嚟搵我 介紹好野比你食

去過一次 又係獨遊 韓國無得用google map 同埋搭地鐵好好彩無搭錯站同上錯車 因為韓國d地鐵站 有o的位 就有英文同韓文 有o的位就有埋中文 唔統一

你上次幾時嚟？ 佢上年開始？ 好似己經將所有地鐵名（韓英中日）都統一番晒

原來要落佢檯上面o個o的調味料 同埋加埋泡菜食 我乜都無加 就咁食 唔怪特無味

我今年2月尾去 佢o的柱同幕門 成日都唔統一曬 搞到我要四圍望 車上又唔似香港咁普遍有燈睇到邊個站 條到站bar又好似得韓 唔記得有冇英

佢地依家地鐵廣播都改左好多 1，2號線開始先 英文廣播時會講咩個站 number 方便番啲旅客

係 呀你係咪食 白色個個湯？

係

啊 個個真係乜都要落 落蔥落鹽加泡菜食 如果唔係真係冇味

介紹嚟想識靚女

要同會食韓食架喎 你ok?

大紀元

韓國人係咪真係好排外？
淨係對韓國人好？

秋天真係好舒服
香港幾多度？

如果你韓文唔去都真係好排外
如果講大學入面我覺得睇唔同系
有d系對外國人好/有啲太多中國人唔會太想理你

8月涼過香港11月

點解soul睇到旅客佢地0好奇心

絕對係 韓國天氣真係好正係真
日頭21 今晚13

首爾？因為已經好多人嚟？

大學以外呢？
例如平時出街

就好似你係銅鑼灣見到大陸人都唔會對佢地有好奇心一樣

食開大辣

我通常一個人去首爾行下
但又想食牛腸雞爪豬蹄，唔好意思一個人入去食
有冇可以一個人食嘅牛腸雞爪豬蹄食店？

我次次一個人去都會俾人喺街截住
通常問你係咪遊客，想唔想了解韓國文化試下著韓服
或者話佢自己學緊中文想搵人用中文傾下偈
我次次都話約咗人而冇落搭走咗

佢地間係可以自己食 叫 싸움의고수
sor唔知中文咩名
好似有豬腳

做得好 呢d真係唔好理佢地月

平時冇乜野 不過啲廢老如果聽到你講唔係韓文既語言會望一望係咁

咁勁韓妹可能特辣

其他個2樣真係難d了

係咪好鄉下 d人好粗皮 完全同d kpop
幻想錯曬

見마마무 화사 節目一個人去食牛腸
搞到我想挑戰下

牛腸真係好好食 好上癒 食完一定要炒飯

鄉下每個地方實有既 要好 modern都大把
粗皮我唔係好覺 都係啲老人家煩啲之外
不過同kpop唔同就真

啱啱去左剪頭髮 咁啱有一個hk人嚟剪做左翻譯

之前食過雞腳 食咗第一隻已經狂出汗
雞腳啲辣真係唔講得小

仲有我好鐘意食醬油蟹
其實識得搵食韓國好多菜係好多嘢食又好好食

係架 特別係炭燒個隻 真係好辣但好刺激

有人識欣賞
啲人一聽到韓國野食勁嬲咁 又負皮
跟住啲旅遊書去緊係唔好食架
識搵既一定好好食

我試過去 juno 又剪又電又染
玩咗成半日
全程用簡單韓文同髮型師溝通點整點整
不過 Juno 啲髮型師都識英文嘅

係 但我起開個間明明冇香港人
真係緣份
其實韓國剪頭髮幾好

好想介紹呢間韓燒比大家
佢係叫 무쏘 大家弘大應該食過
不過弘大個間又弘大個間又多人又唔好食個menu又唔同
弘大個間好似22,000 淨係無限牛+無限生牛肉同一舊 steak
呢間都係무쏘不過係 신림(新林）個度都好多野食
D set 24,000 無限牛 無限蝦 無限牛腸
真係抵食好多

去 stone grill 食石板牛扒都係港紙百零蚊
真係抵到喊
香港食要二百幾？

嘩 下次試 多謝巴打

其實係 識搵真係平又抵食
真係好多正野架韓國

反應好既話再介紹多啲

我上年開住 naver 睇食評搵米之蓮舖
搵到江南南部一間食刀削麵
全店11:00am開舖10:30am 開始拉龍排隊, 排隊全部係韓國人
個麵好食到呢～ 個麵係蜆湯底
香港食唔到咁呢啲咁地道嘅嘢

我覺得佢地唔似好排外 相比日本 日本民族主義強 反而日本內心係比較排外 但崇美

識得搭我會揀搭巴士
等巴士有時仲易過截的士

的士搭過一次 平過日本 但貴過香港

出嚟散步

我好似知你講邊間 巴打d韓文都應該幾好

某d事件上啦 我覺得佢地嘅民族主義都幾強下 大韓民國

的士我覺得平過hk喎？唔係咩

大家嚟首爾 不妨嚟散下步同朋友傾下計

又有長輩圖背景

我覺得的士係平過香港
不過韓國啲的士佬見你係外國人就會身㾗兜路
試過幾年前我地幾個女仔去奧運公園兜咗去龍山果邊
個司機唔知我地識識地韓文又開住 google map
我地問佢做乜走咗去龍山又影佢司機証嚇到佢傻Q咗
落車我地話要飛仔佢死都唔肯俾

搭的士一定要開住google map mon實佢行去邊

全世界嘅的士司機一樣卜街架

韓國天氣真係太乾躁 之前日日起身個咀唇都損不過空氣清爽 但點都好香港濕立立 好易起濕疹

韓國用到google map咩 我都係用naver

用到呀 仲好準

老一輩或者係 但後生一輩都係對政治冷感 嚴重得好西利 個個都係搵錢至上

我都用到點解有啲人用唔到

係 係香港從來唔洗潤唇膏。。。

因為我之前用過係用唔到 唔通得導航用到 步行用唔到? 因為我記得上網有人話過用唔到

汗蒸幕勁正
唯一去韓國目的

我試過開窗瞓覺又冇開加濕器
瞓得冧唔覺意雙眼半開合咗
起身雙眼痛到癲懷疑眼睛表皮扯損咗
又唔識去醫院睇醫生
去藥房喊住口問大叔開醫生處方眼膏

講下講下都好多經典嘢

絲打係咪一個月嚟幾次個啲人

去得多會悶

係呀 有人講過韓國唔比用 google map.. 但我又ok 雖然我都係用 Naver

我淨係試過2次旅行 個fd都輸到無旅費 之後無去 但酒機機票都比曬 仲book o左主題樂園同spa

逢weekend有咩好做

以前追韓星會去得密啲但係去一兩日就返咁
呢幾年一年去一次放大假純粹清假兼睇下雪
不過上年12月去冇落雪
落雪啲路又跣到仆街
唔明啲韓妹點樣著高踭鞋踩冰地，簡直係國技嚟

散步行街去cafe睇書

今晚有咩好做

真係好勁諗唔明 仲要著勁高 唔跌真係好野
仲要落雪都堅持短裙

今晚休息 呢幾日出得太多街
依家係出面9行

係 佢地要入大企業 博晒老命咁
不過時事佢地都好關心架
個時朴x惠單連涉及崔真實個女係梨花女大有待遇
好多梨大嘅大學生搞好大佢 先逼到校方出嚟講野（如果冇記錯）

係咪好多架妹去讀書旅行
上個月去毒撚遊 識唔到韓妹 淨係識到架妹

我都試過比架妹用韓文問路
不過唔靚

我上年去咗睇 Mr. Show

咁陰公
我係首爾識d架妹都好撚正
可惜食唔到

個個好撚high架喎

好多好多勁多 佢地兩個地方咁近
互相學番對方既語言又簡單（日韓文法幾乎一樣）

我試過喺街有oppa 想拉我落club

不過唔靚仔

仲要全部都好靚好正

真心覺得架妹 心機重過韓妹

通常喺店出面拉個啲唔靚仔
同兩個女仔朋友係弘大 有兩個男仔正想去bar飲野
佢地請佢兩個去

勁靚仔

係 好多呀朱媽帶埋個女去睇
個個嗌到拆天

想睇

For 女賓only

我覺得好有禮貌好識PR
嗰次去廣藏食野 見到有條女單拖坐係度食野
即刻撩下佢 架妹黎 見我食緊海賓周 仲問我可唔可以比d佢試下

我去首爾濟洲幾次，而且多數係冬天，基本上我見親佢地著衫既款式係清一式一樣，男女都係長黑白色既羽絨+金絲眼鏡，唔會有第2隻色。樓主話韓國男仔身材好？我去左幾次3溫暖，雖然好多都後生既，但係個個都肥到成隻豬咁，不過身高係比普遍香港人高。我次次我廁所出黎都鮮有見男士係會洗手。
女話好多好正？樣既話我只可以講行過條街都未有一條女可以望多過0.5秒，5官真係麻麻，化妝清一式又係金絲眼鏡，個妝9成都係一樣，個髮型依舊係空氣留海。試過凌晨諗住落club睇下，出面排哂隊果d女都係一般，最後都係收隊返酒店訓。
定係我去左平行時空？

你應該直接比佢試你個條
架妹係好識PR 把聲溶晒啲人

散場果時如果有買週邊嘅話，
可以同兩個演員合照兼摸下手仔摸下雞肉

係去識個地區既 club先
唔可以否認佢地都好多肥人 好難全國既人都好fit既
但個比例比其他亞洲地方高啲
佢地係一樣 無論係時裝上/化妝 佢地好驚同人地唔同
所以大家都係跟個個 style 咁香港人 T-shirt 牛仔褲咪一樣
利申非崇韓

媾女不外乎2個字:靚仔

不過韓妹都唔差
上星期係尖咀帶韓妹搭車 走嗰陣仲要90度鞠躬

咁絲打應該幾靚女

係 夢想幻滅

進擊的絲打

係 d架妹同你傾計水溫高到以前食得 點知都係冇機

行左成日乜都未食過 諗唔到食咩好
有冇知呢度邊到

架妹好識做戲 又唔會令你當面難做

巴打有冇同過韓妹拍拖

홍대?

Ex係韓妹
以前都有諗過過韓國生活
但我真係好鐘意香港

성신여대 ?

好醒 果然成日嚟韓

誠信女大呀

冇毒毒

嚟韓國做野？
但其實呢邊都唔錯 同香港又近

有紅葉睇未 想買機票了

冇去過誠信女大，就咁google 搵한스헤어

其實有啦不過唔係首爾 首爾要10月29左右 去江源道有得睇了

一大遺憾wo巴打
我係香港都發夢想溝韓妹

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ好得閒

係 呢樣真

一年洗幾錢到？

其實識當地語言已經好大優勢

靠你啦巴打 幫香港爭光

一年好難計 一個月就5千啦大概 因為我好少煮飯
如果唔係可以再少d

係香港識韓文係咪優勢？

唔識韓文可以點搵
啱啱fg做左幾個月

嘩吊 說時遲 那時快 啱啱一班邪教同我講野
佢地轉左新招 依家係搵你做
心理測驗

成日都有 仲要識講中英文

利申 遇過三次

其實呢d人咩打扮 我去過5次都冇發覺到

巴打係邊種

想生個半泡菜妹 教佢唱願榮光歸香港
btw 巴打你咪好dry

唔識韓文可能真係得外資

算係 香港都好多韓國人

以前呢啲人就比較撲素d 韓妹但唔化妝 兩個人一組 有 backpack既 通常都黑色 衣著都好撲素
依家就係攞住電話/ iPad 叫你做一啲測驗幫下手

2

睇你個名都好情迷泡菜
點解咁講唔dry架

完全冇為意 可能見我唔似韓國人唔理我

可能你冇週圍望人
一唔小心同佢地對左眼就卜街了

係呢乜文都識 你話你唔係韓國人就
「你是中国人吗」

做utuber未

有無識人係讀語學堂？有無咩講吓
我仲糾結升學好 定去讀語學堂放鬆下好

不過都分左手了

有諗過 不過未諗到有咩特別style 男人老狗冇理由行mira類似路線

行左咁耐終於坐底..
韓國啲 cafe真係好大 是但一間都3 4層

肥西收皮啦 韓文又差又錯 在韓港人真係好唔中意佢
佢都得係馬來西亞fans炸嘛

我其實喺hk學左4年先過去
但都亦過語學堂先再升大學
你幾歲？睇你之後想唔想係韓國發展
韓國啲大學都有英文programs

不要太難過

其實有得諗 因為韓國好似好少香港男utuber 你咪走夜生活路線 你主打嘅粉絲係男咪得 紅左自然有人搵你業配

因為文法無學過 我淨係識好簡單嘅語句同生字 所以佢錯唔錯 我真係唔識

條女識撈 黐埋d台灣仔馬拉仔度拉左好多fans

有次喺홍대，有個生晒鬍鬚嘅中年男人無啦啦好熱情咁行埋嚟同我握手講國語
話佢學緊中文，想邀請我去佢度交流下
仲一手搭住我膊頭
我就話我約咗韓國朋友食飯唔得閒同佢去度咁閃走咗

唔知點解佢地啲人一開口就同我講國語
佢地認外國人係好叻

有諗過好似日本拉斐爾嗰種賤格搞笑路線

會中毒不去了

呢個方向諗得過一定好多人睇LM等睇

樣真係唔夠膽講
好多整容同化整濃妝
但係身材來講真係亞洲人來計一定係最好比例
男女都係咁話

等於我地係香港認架妹同泡菜妹都係好易認

我懷疑佢本身有錢 之前好似有單野 搞到佢差o的收左皮 搞笑路線好難 始終有文化差異 人地日本人係日本搞笑 起碼知道當地文化

日日係條街到睇足咁多個鐘 一眼就得睇出!!
其實生活耐左真係唔難分 特別係中国人
陣陸味抹不走

同埋叫d擺明做雞嘅女上鏡 係日本先接受到

泡菜又白又長腿 已經好屈機 有呢2點我都知足了

係呢身材比例一定係韓國
好想過180
以前喺香港17x已經算幾高
d韓仔腿又長 着衫好睇

加一真係想長腿

我去日本成日會有日本人走埋嚟問路

日本最深底個層既文化真係唔知可以去到幾底

睇嚟係架妹 style

搞笑係世界嚟講係最難做 不論電影 娛樂 定棟篤笑 因為人地睇你第一次可能覺得好笑 有新鮮感 但你要keep住集集都咁好少 留到觀眾 其實好難

韓國長腿 亞洲第一

真 佢出事之前d片好笑好多

DNA輸晒

絲打一定

唔使咁，可能我比較矮似日本果邊多啲

成日覺得香港人既衣著比較似日本個邊
如果唔係專登想扮韓妹既話

韓妹果種起晒勾嘅留海真係接受唔到

上星期去天空公園影既相 依家嚟會見到芒草同粉紅色草

同埋仲可以扣住個上海婆髮卷出街先經典

夾住上堂正

仲有冬天卷住張瞓覺嘅毯出街

好撚癲

去過韓國三次，三次都俾當地人問路
依家係space學緊韓文，希望下次答到人

呢個場景好似係追星訓街先見到？

巴打 힘내세요 열심히배우고 빨리 한국사람들과 대화할수있길바라요

啲大學附近都見過
佢地興唔著長褸但係雙腳卷住張毯咁

笑死 好似多中學生咁著 佢地女仔啲中學學服好辛苦過
一冇腰就着得好難睇 所以好多女仔都投訴想改善女仔套校服
佢地中學又可以明正言順咁化妝

學生妹黎講都係架妹屈機 韓妹多數窄裙 架妹唔係仲要好短

迷戀水手服？

但韓國好似無咩好玩

同埋韓國人真係好鐘意飲酒

首爾其實真係冇咩好做
都係同朋友出去行下咁
去下其他地方 想體驗小島生活+靚海= Jeju island

真係好誇張 食dinner一定要飲 好似飲水咁

講玩都係泰國好玩 大把戶外活動玩 韓國戶外嘅話 應該係滑雪

d廢老係廣藏食個산낙지都要飲真露

係 夏天就水上樂園囉 不過去佢地個啲水上樂園樂大壓力 男嘅6嚿腹肌

去到睇女啫 理得佢腹肌生上頸

一set ₩65,000 ?

仲要唔止一枝
大學d ocamp先變態 一箱箱咁運過去

肥仔唔好意思去

... 65,000食得好好啦喎 呢度 16,000

飲咖啡都好誇張，行兩個街口都要拎住杯外賣咖啡扮晒型

邊間醬油蟹好食？

咖啡文化喺韓國真係好勁
好似係世界上飲得最多咖啡嘅國家
我學校岀面已經有4間做外賣
2間 Starbucks(3層）
4間其他牌子嘅 cafe

好掛住韓國

新沙站 프로간장게장 新沙站4號出口有條醬油蟹街

呢排真係好適合嚟玩

真 上次玩apps識一個 睇個樣就知玩好癲嘅韓妹 約佢去弘大食飯 去outdark一坐低就燒酒 條女仲話好肚餓

第2次開po多謝大家咁支持

有冇撞過明星

韓國人男女都好飲得痴線 星期五就好似日本咁 啲地鐵咁多人醉左咁訓係度
巴打食唔少喎好似

屌你老母

N年前見過 Apink恩地
2017係新沙食飯見過Sulli (RIP) 真人好仙氣
上個月見過 김민규(唔係17個個）一個拍網劇嘅男仔

韓國人個胃係咩構造
日頭灌咖啡夜晚灌燒酒
咁都唔穿
果邊多唔多人有肝癌？

釜山阿嬸 真人靚唔靚

係喎 仲要食辣野炸野皮膚都好好咁

真人幾 cute架 聽佢講佢私底下係好 nice!

算係咁 咁多年都冇不和 我鐘意初窿

係 粉紅地算係咁 不過慘既係咁多年都係2線頭 1線尾 上唔到去 除左同無限傳過有野之外 其他都冇聽過

冇呀 早兩年玩language exchane apps 好易識 而家不了

屌 我第一次去首爾中過 仲上咗樓睇佢拜神

原來真係有受害人

韓國有樣野幾得意
佢地會用自己既電話 銀包嚟擺位
因為佢地本地人真係唔會偷野
一開始嚟我都好唔慣同唔相信
依家慢慢開始用電話擺位 再落去叫野食

巴打點解移民過去？ 學左幾耐韓文

聽你咁講 個到D女好似幾正

日日屌韓星不是夢

1月頭去有冇風景推介
（過咗紅葉）

睇暴風雪

後尾上網查先識驚
不過其實冇乜嘢 當參觀傳統文化

1月可以睇雪
你仲想睇啲咩？

便到咁

唔係移民 讀大學炸 移民要住夠5年（工作）+考試先有永居權
中3開始學6-7年啦

有冇咩地方推薦 可以hea一日（江邊嗰啲）
btw 未去過club 但係想試下去韓國club 會唔會嚇親
thx 巴打

都係一個難忘既經驗嚟既

絲？
一個人千祈唔去入舞池

因為唔係遊客區。大學區個啲都好平 弘大 梨大例外

wyy

會被直立式強姦

Hea一日 你中意河邊個d？
少人d嘅就 誠信女大呢邊 一係就옥수역(3號 中央線)
鷹峰站(中央線） 不過1月嚟hea江邊 應該會凍死
再唔係即日來回 江源道 江凌 강릉睇下東海幾正
坐ktx 撘巴士都得 不過都好凍

要有心理準備比人摸
韓仔

下文?

Hea一日可以去Jamsil 잠실 個度個個湖泊都好靚
再唔係建國大學入面個湖泊都好靚
冇咁凍又係城市啲既地方

辣要由細食到大 你四川o個o的食到又白又滑就知 做得辣野多 對抗癌症都好似有幫助

依家娜恩 同南珠 整到 唔整好過整 呢排睇緊queendom (g)l dle 呢隊唔錯 有幾個都幾正 有中台泰韓

係咪又係習慣既問題
我都成日食辣 但一食就爆瘡

聽人講啲韓仔係唔戴套？係真唔係真？

橋唔怕舊 幫你全家祈福玩o左幾十年教有中啦

cctv

抵屌

嘩佢兩個真係好誇張 唔知點解娜恩要整
明明咁靚
南珠整都理解嘅...
(G)l dle好正 有大首比佢洗左腦 副歌係度 fu lulu個首 唔記得咩名

唔算係邪教 係想呃下錢姐

依家比人炒貴曬 近排好似推介建大

係 韓國都好多

啲朋友個啲都帶架喎 當然唔帶既都好多

南珠唔整好過整之前整到mj咁

手套?

一出道橫掃新人獎 隊長好勁

建大好多中國野 佢地呢排好中意麻辣
開左好多火鍋同麻辣燙 全部朝鮮人開
巴打真係好留意韓國 乜都知 勁

係 個鼻真係好怪

韓國係咪好多黑暗政治
聽講會用娛樂新聞令啲人分散注意力
同埋點睇世越號事件

冇我唔識飲酒 同埋睇得出鐘意d玩得high嘅仔

無好留意韓國 係我咩地方嘅資料都會睇下 同埋睇唔少utube片

巴打比較內向？

嗰陣係 幾年前第一次落nb2 連女都唔夠膽撩

呢樣真 每次政府有衰野 一定用藝人拍拖蓋過去
轉移視線
歲月號 我信陰謀論個講法

nb2
依家變得好 MK 唔係90後去

呢o的飲飲下就識 你成日飲就慣 但你一旦長時期無再掂 飲翻就會好啃 男女相輔相乘 好動男可能鍾意斯文女 反之亦然 其實大部分韓妹 好似都幾玩得 可能因為個飲酒文化關係 令到大家玩得放o的

Seems good taste, where is it?

以前聽人講話啲韓仔唔鐘意避孕又冇乜防性病意識咁
可能呢幾年呢方面進步咗啦

佢地堅信飲酒係一個好好變close既方法
一識就會飲酒

建國大學

真係好食架 回基站 好遠

係建國大學有段故咁喎

呢個係真好似用套既%係亞洲最低

同埋識唔到韓妹 外國人仲多過本地人

飲水咁飲

係 好似去左歐洲+東南亞咁

呢樣仲未好慣

認真 識韓妹去咩club好

想知點解好會學韓文？k-pop? 因為我識大多數係女學韓，日文就差唔多

我真係好少去 答你唔到
不過江南係冇番甘上下樣同打扮 都唔洗去
Itaewon又多歐洲人
弘大？

點解咁多偷拍

一開始係kpop 之後就想學好韓文提升競爭力

多變態

去到韓國有無圍一個香港人/華人嘅堆，定係跟本地生多

雪莉自殺

係真嘅 佢地成日儲埋o的料 到關鍵時期先爆 仲有世越號話係朴謹惠為左幫佢老友崔順實先搞成咁 因為出事之前 朴突然修改法律 比一等航海士嘅船員可以代理船長揸船 目的係想用生祭嚟幫崔順實老豆復活 因為佢老豆係邪教教主 同埋o個好大霧 已經有十艘船取消 航程 加上大部分乘客都係學生 咁都出海 擺明想人死

RIP 係新沙食飯見過佢一次 坐我地對面 真係好靚女

我淨係知鬼佬一定最唔鍾意用套

想知點解韓國咁多邪教
冇人會打擊佢哋㗎咩

計埋屋租戈啲？

當地人一地有不過唔係勁fd反而係學校出面識既韓國人會nice好多
係學校唔同中國人玩 多數同香港台灣 歐洲（勁多） or 東南亞人一齊玩 嚟韓國反而練英文

傳聞話世越號係一個同朴謹惠有關嘅邪教用300條人命進行祭祀？

首爾應該都有好多 上次弘大集會都唔少人

淨生活費 住市中心 officetel 1000/70 月租

江南真係有錢人去 普通打工仔消費唔起 女嘅唔係有錢就有頭有面 再唔係就係想去搵食

陰謀論係咁講 我信 佢個日仲有心情去剪頭髮又好似去左拜唔知咩

上次弘大你有去？ 你係韓國架？

係同埋江南女人個個都一樣樣

最可疑係明明嗰日天氣差都硬係要出海

我上面咪講左 崔順實老豆就係搞邪教 所以叫朴幫手 佢地兩個係老友

好似話呢個教有前科
好耐之前都係有單死300嘅大事發生咗

no 我睇片姐

江南美女

仲要臨時換左個船長
d水警到晒現場唔救人 又唔比市民出海救 真係好慘

江南人工美女

f(x) 個個都送佢最後一程

Vic大媽出左聲啦？

睇開咩idol/藝人多

今晚唔凍 成19度 前幾日12-13度 極端

幾鐘意韓國天氣
你有無見過邊個韓星？

點解韓國好特別多邪教 仲要咁明目張膽

f(x)我鍾意krystal

你係咪90後
我睇個啲好舊架啦喎 又散晒
少時 sistar Tara

Apink恩地 f(x)雪梨

之前睇到世越號係沉之前啲高中生手機拍啲片好酸

個ex就係讀建國

忘不了？

呢個總統不得了 好似仲係人地嘅傀儡

係。。。太多啦唔敢睇

唔係好似 直情去 勁多文件都係 佢個崔好友簽同睇

唔識救災

我咩都睇 好聽嘅就聽 好睇就睇

佢地係轉登唔救架

不過近排都冇咩好睇 啲人愈出愈細個

sistar 冇左好可惜 孝琳

韓國貧富懸殊咁勁 財富集中曬響幾大財團 中間又有勾結黑勢力 大部分總統都係貪

夏天失去左意義

00後
你講戈啲都係2代女團都識
真係好多團都散曬
呢幾日睇返fx就酸

有冇巴打follow開呢位 model 好靚

果然真係00後
係呀 個時真係kpop最瘋癲既時候 好撚正
每個星期既一位都唔知會係邊個

以前劇都係睇iu 金所妍 呂珍九 秀智 朴信惠 金宇彬 李敏鎬 俞承豪 宋慧喬 朴寶英 李聖經 李準基 電影就多數睇搞笑 同犯罪 朴贊郁o個d 搞笑就車太弦

各位請善用不推文回覆繼續討論

AOA都係 以前隻짧은치마 真係正到打飛機

已經用緊唔好意思

我中意 excuse me

點估到00後
依家頒獎禮係分豬肉feel
不過iu仲係咁正

香港存亡之際，呢d post 竟然上熱門

JW?

啱啱去完韓國返香港
熱死
韓國好舒服

有冇追星

連登algorithm係咁

[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

韓國男仔唔算高
平均身高都係173，同香港一樣
但係人地大隻係真

大家記得用番不推文

係 不過日夜溫差太大 好煩

係 大隻

老了唔追啦

1000/70？

韓國啲地產都會咁寫
前面個數係 deposit
後面月租
記得不推文

依家仲有無人抗議 搵出世越號真相

係光化門好似仲有啲 booths

姐係幾錢一個月

唔知點解一嚟就feel到似00後

仲有冇黑幕爆

70萬won = $4900 一個月

咁平 咩apartment黎？

點解中3咁早就過去？

其實係韓國算貴架啦
不過香港真係算平 同埋位置好好 地鐵站行1分鐘
Officetel = 比較靚啲同埋新啲既房 通常都係一棟大厦咁又有保安 不過房就通常細d
One room = 比較舊同都係得2-4層左右
仲有考試院

我係中三開始學韓文呀係香港 考完dse先過去

有都唔輪到我知啦 除非你識人在韓做生意 但你睇新聞都知韓國好黑暗 表面風光咁解 就好似練習生咁 有幾多練習生等左好多年都未出到道 就算出到道 又要潛規則 唉 又要陪訓 仲要用毒品嚟控制你 再唔係恐嚇你 話搞你屋企人

有冇諗住移民

今年去過一次 破壞哂我一直以嚟對韓國嘅幻想
啲街道同人好撚似返左去大陸咁
韓國人上地鐵係迫迫迫迫 唔會講唔好意思
想問下嘢但搵唔到任何車站嘅職員
條街又多人食煙 又污糟
個時一路去旅行一路好掛住香港
同埋咁多日嚟食嘅嘢 得醬油蟹係覺得好味

我見有o的人慳錢 會租o的 合租嘅 有個房 每日仲有阿珠媽 包你兩餐

慶熙？

我怕凍多過怕熱
最煩係地鐵成日好焗

前輩？

冬天仲恐怖 巴士地鐵開暖氣 焗死人
仲要唔開窗

回基喺邊度呢近唔近？高速巴士客運站？

恭喜你見到韓國真正個一面

我都中三開始學韓文但學咗一年停咗
準備再學返

唔近 高速喺江南個邊 回基係江北
要30分鐘應該

試過
我真係頂唔順
寧願著少啲

加油 其實韓文唔難

係呢 真係得韓國人先ok 佢地仲要唔除大褸
焗到架巴士有水蒸氣

係連登解釋韓國文化

巴打有冇去過大邱慶州嗰啲？
年頭自己去完
覺得我揀錯季節去

我認得你 你係韓國人嚟架喎 係咪冇記錯既話

落club玩的話 韓妹係咪唔太中意香港人？

我熱到出汗
韓國人都好似冇咩感覺咁

有去過晒 國內旅行其實有啲悶
仲去玩都係江凌 Jeju Busan
慶洲同 Daegu都去過睇櫻花幾靚
如果唔係有櫻花應該好悶

後輩

你咁肯定 唔通識嘅？

佢地由細焗到大

你準備grad喎

都唔係 佢地識分香港中國（多數人） 韓國人最中意去既地方係香港 每次調查一出 第1位好多都係香港

你新入學？

本身諗住慶州係古城會ok
但冬天個景真係唔多掂
濟洲上次去日日落雨呀
會想再去
但搭車好似好麻煩
上次同朋友都係租車連導遊咁

Year 2 sem 2有排捱啊

聽fd講 話咩聽到係香港人 就扮唔識英文 然後轉過頭食洋腸可能個別例子 不過韓仔同鬼老咁高大 個個都米8 冇得鬥

Jeju有冇地方野食推薦

我都想移民
有冇오빠介紹俾我嫁過去
喺香港生活好辛苦

考試院

慶洲其實除左古城都冇乜。。。
Jeju去過4次得2次係好好天
島仔天氣好難預測
jeju建議每一個大spot 好了 如果冇車 否則十分浪費時間

有！有一間豬真係真係好好係 強推 흑돼지가있는풍경實在太好食
次次必去！

想問下如果移民嘅話要點搞？

每一日一個spot*

住過？

係香港搵啦

冇咩點plan
係見未去過都想去下
濟洲用唔用到kakao taxi？

泰泰靚定柾國靚

有 工作夠5年+考試攞永居權既方法
另外投資移民
喺指定地方買樓就有永住權
不過冇首爾份 最近係仁川영종도 不過個度都好遠
不過有車開出首爾唔算太遠

唔中意BTS sor

用到呀 不過車好少最好都係租車
我對上一次自己去 係每日只係一個地玩

韓國做嘢會唔會好排外

睇你入咩公司
不過請得外國人做嘅都係想拓展海外市場
你會入海外營業部會比較多外國人
但入普通韓國公司可能會辛苦啲

想再去獨遊呀
租車唔化算

絕對唔化算 我上次去4日
建議淨係玩上半part 唔好落西歸浦
我以海灘做一個 plot 세화世花我住既地方
好舒服 個 guesthouse 老闆仲會車你去睇星星（天氣好）仲幫你影埋相 超nice
跟住沿住右邊玩 落到去成山日出峰就停左

解釋完 都改變唔到冇擺碟 賣相樣衰架
因為事實來

不推文好嗎 覆前禁一禁左下有個手掌

自駕遊

推薦多2個海灘比你
한담해안산책로 多 cafes 野食 睇日落靚但多人
곽지해수욕장 睇日落好靚 冇乜人 海灘好大 但冇咩食
可以你 해담行去 곽지해수욕장

Bookmarked
巴打仲有咩推薦
想去啲少啲遊客嘅地方

首爾最伏嘅景點之一

首爾？

樓主會唔會移民
係韓國網購多唔多

唔該晒巴打

想留架
多 成日買衫 野食 超市好耐冇去

韓國最正餐廳한방통닭

唔係啦

2月... 2頭 仲會零下 -6 ~ 2度 好凍
唔辣得 雪濃湯 豉油雞（찜닭) 人蔘雞 睇翻我呢個po 啲相冇間食牛好好食

最大原因令你想留係咩
求網購推介

未食過

首爾我中意去 9號線송파나루站 好多小餐廳
2號線首爾大入口站 잠실새내站
星期五最正既漢江夜市係盤浦漢江公園 不過離地鐵遠 好多人 但呢度闊好多 好過汝涘島

想留嘅原因係呢度生活舒服 住慣左 畢業出嚟搵工都可以養到自己既
網購買男裝喎

嘩 2月真係唔可以好sure會唔會落雪
不過上年到3月都仲落緊雪

用外國人身份去佢哋公司做嘢啲同事關係閪唔閪， 會唔會歧鳩視你？

屌我蹆錯位

西你嘅一定有架啦 辦公室政治去到邊都有
不過好人都好多嘅
佢又唔會歧視你因為公司的確係要外國人
巴打嚟韓國打工？

上次去首爾搭地鐵
睇緊路線嘅時候有個韓國人走過嚟
問我地係咪香港人
跟住咁幫我好熱心咁帶路
仲叫我地加油
先有民主嘅未來
佢雖然英文一般般
但我永世都唔會忘記呢位韓國人

記得用不推文

係呀 佢地其實好關心香港呢單野
好多留言都好正面
叫我地唔可以輸

韓文學咗幾耐？想學韓文

7年啦
如果想學 上 YouTube 睇下片學左基本野先好出去學
仲有幾平都好唔好去工聯會

有冇見過邊個男韓星

我識既韓國人好多都知香港發生緊咩事
知我係香港人會同我講加油 支持我地
以前成日聽人講去旅行就好 真正住落就知啲人好西
我反而掉轉以前旅行覺得啲人幾西下 住落反而幾鍾意

Ching 首爾聖誕大約幾度？

真係冇... 以前喺sm門口見過神童
演唱會睇過exo

未到零下既唔洗驚
但香港人角度睇一定好凍 著多啲

係...
其實識落佢地會好真 對你好 佢地都幾關心時事

我試過聖誕嘅時候去幾次
體感-10度
雖然天氣報告話得一兩度

樓主做緊邊行

係 體感係零下 著多啲
啲韓妹仲未轉晒季仲短裙

仲讀緊書

韓國男仔大部份都起碼180以上，同埋我上次同thank去佢哋都有主動幫我地手搬行李都唔算十分之大男人

但飲酒佢哋好似當水咁樣飲，你唔飲就好似唔俾面

Frd先岩 sorry打錯字

着長羽絨好睇

係 其實年輕個一輩冇咁大男人
不過就渣男

冬天必備

搶到飛？

睇演唱會 黃牛飛係咪都好勁

黃牛

係 其實好難搶。。。冇乜可能

我都試過
有次地面結冰但我要搬行李上樓梯
有個大叔二話不說搶咗我件行李幫我拎咗上去
我90度躹躬都差啲嚟唔切

大叔好man架都

後生嗰啲好多望落去都似乸型

個啲好撚MK
好多好睇好多

大叔類啱我呀
韓義聖果種style我好鐘意

推呀 正義大叔

真係好佩服佢哋
見到佢哋零度都仲繼續着短裙
我喺香港九度八度已經要着絲襪
真想知如何防凍
不過見佢哋有啲都會着阿婆肉色絲

好多韓國士兵都好正

首爾有冇好推介
近郊都ok

原來中意呢d

覆左你首爾你睇番
近郊 강원도 강릉!!! 속초 !!!!

盤浦去過
頭兩個冇去過
下次去下先

如果中意小區個兩度會好正

打錯 係金義聖先啱

去咁多次
拎好多行李都冇人幫過

頭先未睇到

夜景 iPhone 影夜景唔係好得

藍絲？

新iPhone好好多

係呀

過幾日會去首爾, 見佢10-2x度, 駛唔駛帶大褸過去
市區有無紅葉或者銀杏睇下 ?
同埋想問下有無推介邊間汗蒸幕

點解咁問

梗係零下 凍到鳩縮

嚟漢江食翻個麵先

巴打有無諗過整容 落club 除左itaewon 仲有邊度好去

市區紅葉一定未有
汗蒸幕去龍山1號出口個間 dragon spa

我係弘大中過
有兩個女仔話自己學校搞咩韓國交化交流之類，叫我參加，我又真係俾左KakaoTalk佢，但嫌太煩最後無去到仲blk埋佢後尾睇返youtuber講先知係邪教

邊度學韓文

十二月三條友去首爾
有咩炸雞 燒肉 美食推薦？

烤肉睇番我呢個po既相有講
炸雞個人好中意食bbq 要叫佢個個 olive oil chicken !!真係好食 比起橋村
食韓牛就馬場

巴打topik 考到幾lv

level 6

大學讀語言定係其他科

到時見

上次集會多唔多韓國人會撐？

呢d舖d伴菜無限任添

就嚟變阿伯啦 仲大叔

無問題問 純粹見樓豬好慘入黎G持下
明明都好識做咁用埋不推文回覆
都係一堆反韓撚㩒負皮

使差理佢地

多謝你地
一講韓國就負皮

多謝

下個月去中去首爾
區議會前返香港
紅葉其實係咪完哂見網上啲預測都係十一月乜都完哂

樓豬識唔識呢條女

分左唔係好耐
尋晚發夢又見到佢

唔識

首爾10月尾
月中就。。。。

仲以為呢條女係韓國好紅

咩人嚟

半工讀？ 貴唔貴

你學咗幾耐先識韓文？
因為工聯會啲音唔准？

我學左半年先出去學
個時去佐敦好出名個間學

我唔係半工讀

有錢仔 但係貴唔貴

影下你D女同學來睇下

我之前跟個住香港韓妹學

Cheer up

去完韓國留學個啲？

要 韓國一定要 就算日頭熱 夜晚會凍架

幫手推 星期日見

想試番韓 目標攞永久居留權再諗

同朋友係漢江吹水吹到好開心
9跑先追到班尾班車

唔係 真韓國人

學費唔同學校唔同科唔同 一個sem 2-3萬hkd啦(大概)

教得好唔好？其實收得貴唔貴？

咁貴

係呀大學喎唔會平架

6左啦

剩係plan咗join個南北韓邊界嘅tour
有frd同時會去 應該有一兩日有著落
預週圍fing下但驚好凍

11月中仲可以週圍fing既 唔係好凍架炸
DMZ tour未去過好貴

$400 我覺得ok
好過on99咁行

咁平架炸咩？？點解以前成日聽$1xxx

竟然

有冇係首爾食過南記

오징어볶음 제육볶음 계란말이!??
好餓呀 今日淨係食左個 삼각김밥(成日

15000W 左右?

有！ 佢有兩間一間係 하남 個時得個間專登走到勁遠 呢間幾好食
但係江南個間勁勁勁勁勁難食

好餓好餓好餓好餓

d韓國人都話同香港差好遠

為何深夜總是餓

真係勁難食 好想再去 하남食但好遠 淨係得巴士
但個商場幾好行

坐左5年都唔慣 但去到啲好食既地方 就點都要坐

好餓

海鮮湯

(G)I-DLE Senorita

知唔知係韓國最慘係咩
就係呢啲時間就好想叫炸雞外賣

엉터리? 엉터리 新沙站8號出口個最好食
絲打如果見到係韓國產嘅豬 唔好食住
有非洲豬瘟

내가 찜한 닭 連鎖店入面幾好食嘅一間 豉油雞

韓國嘢唔好睇佢乜都撈埋一碟, 個味道其實係好好食

ㅠㅠ係好食架 啲人成日淨係睇表面
仲要加2份 당면

樓豬！！！！！

晚晚都搞到我流曬口水

好想食呀呀呀呀呀呀呀呀

等閒入嚟睇 增加食宵夜嘅慾望

呢個真係好好食

韓國寄嘢翻香港最少要幾錢？

한국생활 너무 그리워 ㅋㅋ

絕對啦，外協主席

想問下首爾倒數有無地方好推介 上網睇都好似好頹咁樣

聽講韓國人好鍾意南記 無記錯 韓國好似有開分店

嚟首爾倒數係最錯既決定...
首爾倒數氣氛應該出晒名差
同埋冇野做 去鐘閣再睇人打個鐘

睇你寄咩同幾重炸喎

졸업했어??ㅋㅋㅋㅋ

有呀有兩間 但係唔好食 完全唔同味

其實宜家就算香港都無咁好食 以前總店 自己整 無論豆漿定春卷都好食好多 宜家我諗應該全部中央工場製造 味道已經差好遠

係 以前中學成日去cwb食
春卷叫2份 再點佢個個秘製辣椒醬 真係好正
韓國呢度最好就係個辣椒醬一模一樣

另外我發覺韓國食肆 大部分都無咩人飲汽水 一係飲水 一係飲酒

拉

係 汽水真係好少用 唔似香港咁好多人食飯都飲可樂同7喜
Btw韓國餐廳啲水 真係幾好飲 整體韓國既水都幾好

唔知大家嚟韓國買咩水飲
如果你對水都有啲要求既 怕水有味
強推呢個牌子 最多韓國人飲既水
「3多水」 佢既水源係濟州島
乾淨又好飲

大部分都凍水嚟 我淨係知日本會用冰水嚟招呼客人 係基本禮貌嚟

我去親旅行 都會去超市或者便利店買翻幾枝一公升嘅水翻酒店飲

Yesss!!! 好多人都咁做所以下次買呢隻

一定係工場 因為個工場係香港仔

我平時多數都係買外國牌子多

黎緊一個人去首爾玩，有無啲咩野食推介比一個人食？唔想餐餐都係食檔仔

我都係space學緊韓文，學左幾期都好似唔係好掂

但聽過 space 都唔差架啦喎
其實我覺得學語言 最重要都係靠自己
利申 自學俄語 同日語

韓國啲coffee shop好正呀

頂香港仔
好想食有冇人外賣比我
利申試過喺機場外賣譚仔三哥翻韓國食
唔好笑我

去廣藏市場食

仲有啲仲正
大牌子我中意

Twosome: 甜品好好食 Oreo cake 強推 裝修比較 modern d
CoffeBean: hazelnut latte 最最好飲 裝飾比較偏向木style
Holly’s Cafe: 最中意佢既裝修 好採自然光
天氣好個時好啱去 推薦佢喺光化門個間 同埋仁川松島中央公園個間

仲有好多小 cafes都好正

一個人 你唔介意可以搵我食飯

廣藏最好食係個個綠豆煎餅

冇食過 係咪檔檔都有？

其實韓國係咪好多毒撚，上次去釜山大邱，成條街都係女，男既多數係拍緊拖，好少單丁/一班

好似唔係 係有一間特別出名
你下次去見到邊到最多人排緊類似剪餅嘅野就去試啦 빈대떡

伍已入

咁多年都有睇韓國節目，睇得多聽得多有興趣，所以先走去學，9月尾去左幾日釜山，基本溝通都Ok既

有冇聽過一條IQ題 韓國最多咩人
不過單身都好多既 好多一班同性朋友咁出街喎 見唔到

下次試 反而海賓周好失望 完全冇特別

廣藏綠豆煎餅真心正，是旦一間都好食

咁得啦其實我覺得學語文 除非你真係要係工作上用/讀書
如果淨係想同人溝通/興趣 既話 基本溝通同唔洗睇字幕都明7-8成其實已經好足夠

買個外賣比你作為見面禮

係咪成日比啲綜藝節目 昆左
講到好特別好好食咁
我之前初幾次嚟香港 都好想試海波羅
但原來勁苦勁難食

字幕仲未跟得切太快

糊辣2小 雞肉芽菜

我推薦你一個節目我覺得幾好學韓文
KBS 안녕하세요 佢係一個請啲普通人上嚟請煩惱既
清談節目 係呢個show入面佢好多字幕（韓文）
又係清談形式 學到好多實用同日常既韓文

我去會再多一個

除左綠豆煎餅仲有咩好食？好似好舊式咁

巴打嚟過幾多次韓國

我見過youtuber有韓仔成條食 我以為真係咁食 最慘係隔離個架妹食完都懷疑人生

5次 都係首爾

其實除左綠豆餅 我真係唔建議去廣藏市場
因為其實個度食到既野 出面好多地方都食到
入面啲野又昆錢 唔好去 睇你想食咩

有冇慰問下架妹抄牌問佢攞電話

嘩 都真係嚟左好多次 好少男仔中意韓國

去韓國一個去 番嚟可能三個人番

Thanks巴打上網搵黎睇下先

有冇遠郊推薦？ 仲有一日唔知去邊好
可以睇下景 影下相咁

唔係 係香港做緊野啦
個架妹係坐埋去 索到佢勁香之後搭訕
抄左牌之後想約即晚去食飯就冇左下文

一碟生章魚都成70蚊

如果中意海邊既 推薦 강릉 江源道一個近海既地方 好靚架個下 等間po相比你地睇
即日來回可以 KTX 2小時單程 巴士3個半小時單程

好想食烤肉，有無啲一個人都可以去食既餐廳？之前去過既經驗係好多餐廳賣既肉好專一，一係齋牛或豬咁，想咩都有得食
同埋炸雞邊間好食啲？打算挑戰食隻雞

係咪就係懷疑抄錯牌個次

不過呢個好似係公價？我都唔清楚

唔係 抄錯係香港
架妹係交換真line 但係兩句之後就冇理我 架妹真係好識比面人地

想咩都有得食既都好多 但一個人真係好難 係韓國一個人食野真係好煩
強推BBQ炸雞係我最愛（連鎖店）
佢個黃金橄欖油炸雞 真係

其實一般燒肉你唔介意都可以入去我之前都試過 當然都唔好叫太少野 唔係阿豬媽藐鳩你

cheer up
架妹好得體架真心 係你面前扮晒 「閪閪」（日文）
但其實心入面鬧緊你
巴打都好主動抄牌 依家拍緊拖啦？

係 你唔可以叫一份 最少叫 2人份 佢地先比你食

去韓國覺得超多情侶 不過真心欣賞啲人岀街會認真打扮

以前都係韓國住過一排，工作關係又成日過去做嘢。依家一得閒放假就會想去首爾散下心，坐喺佢地啲 coffee shop hea 一日

一個女人食得幾多

冇 跪求韓妹

咁就唔好去好d

係 好少見年輕人會tui look出街
嚟到呢邊都要學下著3 再唔係香港咁 T-shirt 牛仔褲

係呢 我勁多朋友係韓讀書個時唔覺 一畢業番香港個個都好掛住韓國生日方式

係 hostel 勾撘人一齊去食

韓妹可遇不可求

好sad，最後答案竟然係咁

5-6年前試過一次住hostel 識左個韓妹，一齊去食，做左朋友，知佢原來係第二個城市去首爾玩。3年前我同佢講我又去首爾，佢本身話搭車出黎食餐飯，點知到左當日佢有突發野做無食到，買左件蛋糕送去我酒店賠禮。今次驚再問佢又會特登出黎，唔係咁好意思

紅巴？

個韓妹咁有心既
因為韓國人既 「得閒飲茶」文化都好強 成日講到好想見好掛住你咁 結果都係得閒飲茶

sor 柒左 紅絲

哈哈哈

有撚
去過4,5次都係得一次有個後生啲嘅韓妹無啦啦走黎問我野
但係我唔知佢up乜春就應佢我唔係韓國人
跟住佢就走咗
之後撩我嘅都係啲阿叔阿嬋

講開又講 韓妹好興突然消失 傾傾下計明明冇事 突然間完全唔再理你

係咪邪教

所以我鍾意日本嘅食店 大部分都有bar檯形式為顧客提供服務 唔洗一個人坐卡位 或者4人檯咁on9 但之前睇過條utube片 都有介紹o的獨食的食店

邪教味好濃喎ching

唔知 喺明洞果頭

係呀 基本野啦 明明好似同你傾得好開心 但第2日可以唔見人
巴打你嘅愛情路好坎坷咁

應該係啦 佢個時得一個人？

韓文仲要學埋敬語
真係幾煩

係
是鳩但啦 都係阻咗我幾秒鐘 又冇蝕底到

未去到愛情 只係之前apps識有一個話成日黎香港出差 想約佢玩 但係傾傾下消失左一年 之後又蒲返頭 而家又消失左

係 所以有時候自己一個食飯係韓國都好頭痛
日本食碗拉麵 牛肉飯都好方便

至少都比韓妹聊過 無遺

韓國金拱門幾好食

憾*

香港個間

日韓真係好煩呢樣野 仲要睇情況睇人 再用高級啲既敬語

老麥呀

D文法好多好亂仲有一大堆不規則變化

呀頂 睇錯左 以為韓國餐廳名 因為又係金字
好食過香港咩

口語仲有好多同音字 女仔又會扮cute打火星文

唔好咁傷心 佢地係咁架啦 得閒有野做又會無啦啦搵番你
香港唔係都一樣咩 巴打專食韓妹

오빵왱전화안받쪙

ㅂ收尾d字又轉
ㄹ有時又轉
不過睇多啲綜藝好有用

上啦 仲等咩

磨豆腐

未試過 同埋現時為止接觸過韓妹都好nice

好紅㗎홍영기呀嘛
係外國人唔識佢咋嘛
係日本都有啲名氣

講個名就好似有啲印象

陷阱嚟架

嗰次佢halloween黎香港玩 一見到即刻埋去

樓豬返緊工？office？

我見識過啲好淫亂嘅

more

佢成日黎香港㗎 唔知今年halloween黎唔黎
好似上兩年都有
Btw佢個樣真係百年不老 佢已經係兩個細路既呀媽了

點解你地覆得咁快

成日見到啲韓國C9生完bb好似冇生過一樣
真係好唔明
點解可以咁瘦北方人

個樣假架嘛

星期六起左身唔想離開張床
手不離機

好靚？

係喎

人地얼짱出嚟 入面個啲都唔知有幾多成係天然

嚟嚟去去其實咪又係個班

不過而家係香港見親嗰d都好靚

可能因為係讀書同做嘢嘅分別？不過講真香港同韓國個生活模式係唔同嘅，個邊隨手就有一間小店 coffee shop，香港周街都係連鎖店同人。

好想再去江源道 Gangneung 睇海 係cafe到hea + 睇櫻花

係 其實香港以前都好多小店 但比人趕走晒
好多香港人都好中意小店其實 每次帶啲香港朋友去小店食野飲野佢地都好開心

係香港讀書嗰啲都好有錢

有錢到仆街 我follow左幾個讀hku 日日都去中環lunch high tea 咁滯 點解可以咁有錢

女

佢啲好多都係ABK 成家移民去美國翻嚟亞洲讀大學個種 好似香港個啲咁

食過？

都似 見好多都係其他周邊地方讀完再黎香港讀hku

冇錯 一係美國番 一係係中國讀過書再嚟 上海北京

真係好少，可能冬天啲人唔出街

韓國人最怕比人笑係單身狗，佢哋覺得拍拖係必須

係 全世界都要拍拖先得咁

明星應該拍得最少 睇綜藝好多都係母胎單生 唔知真定假啦

佢哋好多都突然結婚有少少難相信真係單身

ching, 首爾住邊道好？

推薦弘大既個邊 又有機場快線又有機巴 又多野食
唔好住 明洞 個邊既餐廳又貴又乜咁

老蘭邊間係

有冇食泡菜腸

難唔難學？我都好想去韓國生活下

學過日文就會覺得好易

半年有冇機會學到

有heart有興趣的話一個月都上手

唔好講個時間快到慢啦
冇意思架
有啲人好勤力 一個月都可以基本對話
睇你放左幾多心機落去

如果有興趣去 YouTube 試下自學先

係香港先咁唔正常

咁有冇諗住長住韓國

咁佢哋問你點解單身個陣點答

踩單車

照直答 唔係可以點

有呀想架 但首先要搵工 呢度可以生活 唔係只是生存

話自己唔中意女仔？好勇呀

咁點解（講到）佢哋自殺率咁高，出生地又咁低

覺得韓國吸唔吸引到香港人移民過去

去過fish

韓國係咪冇唔辣既年糕好鍾意食年糕但怕辣

間餐廳有冇中文menu架？黎緊12月會去韓國想試

唔洗menu叫 D set就ok 最貴個個乜都有

係... 不過其實佢地係甜辣？試下 新堂洞年榚街 應該冇咁辣

我覺得啦 唔係最真實既資料
佢地係呢個社會（儒家思想社會) 好大壓力
職場文化好唔開心 放工又要陪飲酒 去到4，5點 第日又番工都幾辛苦

移民首先語言問題好大 要搞掂到韓文先
如果就咁講個環境 係幾舒服

仲有冇咩想食 介紹你

又到左每日為何深夜總是餓時間

我都好餓近排減緊肥 食緊雞胸

jeju島食嘅海鮮麵

第一張圖左邊果碟係咩名堂 炸飯卷？

雜錦炸物

都真係幾雜下

上個月去到咁啱打風 頭幾日d單車收埋晒 好灰

係乜都係 但最中意炸紫菜粉絲卷 番薯 雜菜卷

!!!!! 你就係個個時候嚟？ 其實首爾都冇風
呢個時候踩好正 如果你中意踩我可以教你最好踩既路線

今日踩左2個鐘

好彩真係冇打 幾日晚去弘大club都冇落雨
我試過明洞踩去梨大 攰到仆街

一個人有咩餐廳推介

金拱門

笑死 秒回 你係咪宣傳大使

真係好食過香港架

食 육쌈냉면 個間食冷麵又會比肉你個間
一係食雪濃湯 記得落鹽
再唔係就 김밥천국 紫菜卷飯天國唔知佢中文名
韓國既茶餐廳

點解我唔覺既
Btw佢執左好多間 我學校個間冇左 新村韓國1號店都冇左 之前傳佢退出韓國

係 因為係只吹南部地區
話說韓國佢地冇颱風假 唔似香港咁 除非好嚴重啦

你下次撘去 응봉역 1號出口出 行落去 就有一排單車 再落去條隧道個度 一路踩～ 個邊好舒服

d牛味重好多 雖然都係junk food

下次試
btw 平時街邊檔仔食完野係咪要講잘 먹었습니다?

但係宜家韓國越黎越多大陸狗

好撚多 落club自成一角 d女都ok d仔鬼五馬六

韓國sky 大學係咪真係好大競爭入其他大學係咪人生已完

grad 左出黎係咪一定要入大公司
入三星 LG 果d 係咪好似ibank 咁難入入到仲叻過做醫生？

都係個句 成陣陸味 抹唔走 韓國人都好憎佢地
啲仔真係 又7又要著到成身牌子野又唔好睇

其實不嬲好多 仲有好多朝鮮族（以前韓國打仗 俾人講咗去中國嗰高麗人）
佢地有Visa待遇 好似只要有親戚仲係南韓
就可以一次過簽10年嘅visa
之後仲可以參加「歸化」 program 入南韓國籍

其實又唔洗一定既 不過佢地都好多人會講 唔止 포장마차 平時買完野/食完野 都會講 안녕히 계세요 有禮貌既

d女算ok 執得幾正 有d仲以為係韓妹
一見到係度篤微信就

係 啲女都昆到人 但開聲就

我次次係弘大搭的士返酒店都撩阿叔傾計

其實唔係 全部都係 stereotype
你係香港入OU人生都未完啦 sor OU朋友
不過入大企業真係好難 好多關要過 好多試考
最恐怖既係 我朋友試過考大公司去到Final in
佢地要做性格test 但個結果出嚟唔係佢地公司想要既個種性格 唔收佢
但間公司好想要佢 比佢做多次 都係唔得

啲呀叔好吹得 有時吹到唔想吹
佢同你講啲咩

係咪都要奴性重？我之前話識個會黎香港出差嘅韓妹 有時星期日都要返公司 個上司仲要係香港人 做到佢好大壓力

我講起香港示威 佢話見到都好牙煙
我同佢講我想媾韓妹 佢話最緊要娶個好老婆

個department head 想請 公司唔比？
睇到都覺慘慘豬

Yes.. 入得呢啲大企業你都預左要OT 陪酒
不過風氣好左好多 慢慢改善
之前有間大企業 實行呢個
一到放工時間就強制cut電 唔比人OT

係 我有個朋友冇得放紅日 好慘

係呀 仲要間公司好出名 大家都一定去過嚟韓國
佢又唔係冇能力
只係因為個性格test唔啱

巴打既韓文都應該幾勁 結果可以講到呢啲課題

一諗起呢d文化就覺得傻的嗎
一攤二攤三攤

都係跟過韓妹學 練大左個膽

要學好一種語言實係拍拖最煩

係...不過依家啲人都唔buy呢套架啦
少左好多
可能一星期/一個月先聚一次咁

仲有去廣藏 阿豬媽知我係香港人又問我 홍콩? 지금 무서워요?

見同你fd完傾多幾句埋單再加多5千won
不過佢地真係好關心香港

Oppa會放飛劍去完韓國之後對韓佬冇曬幻想

睇到你個名既轉變就知你對韓仔有幾失望

佢地係咪好大方咁話比人知整過容

有無識d oppa 純天然靚仔

d大波韓妹食煙都會

幻想一私即破

今次係勁到 我嗰幾日識到d架妹個個都知香港示威幾勁

好餓 好想食炸雞 諗左炸雞諗左兩晚

你一個trip識左幾多條女

實有既 其實都唔少 我都識一個韓仔朋友真係好靚仔
佢地係江南新沙個啲地方 整完容就出街 算唔算好大方比人知

開 part2 會唔會有人理我

幾條架妹姐 韓妹 no one less

傾到41再算

多謝巴打咁撐場 好多人走左

可能早訓 聽日尖咀見

推呀 香港人出tst

between 今日弘大是咪有集會

在韓港人出呢個 聽日2點弘大9號出口

Yes啱啱推翻出嚟

一直follow緊只係無出聲

令我諗起，我本身都想起韓國讀韓文，最後打消左念頭

光復香港 時代革命

點解既

有其他事要處理，結果留左起香港

我9月底參加1 day tour去慶州，個導遊都話有留意香港新聞，仲叫我地加油支持我地

多謝一直留意呢個咁無聊既post

如果大家仲想知啲咩有關韓國都可以留言
餐廳/好去處/韓國文化/cafe甜品（我強項）

喔 遲啲會唔會再有機會嚟

係 因為佢地既近代史都有類似經歷 所以好明白

旅行就得，而家有其他事想做，除非起韓國可以長期居留，博到永住甚至拎護照

可以開定都得了

係咪光州事件，之前好似睇過類似既文章

頭先中環SOS集會講韓文個絲打有幾分李春姫FEEL

韓國生活 (2)

開左part2
咁樣開啱唔啱

韓國人點睇港中衝突？

梗係撐我地

我覺得大概9成都係支持 佢地絕對支持香港
留言全部都係叫香港人小心 一定要贏
其實韓國人好中意香港

佢講左啲咩 北部音？

係呀 其實好多

如果3日2夜快閃又想去晒呢幾個景點

景福宮

梨花大學

南大門

弘大

酒店應該住邊區?

推薦你住弘大
1）來往機場交通方便
2）多野食
3）以上既景點都係附近 全部30分鐘以內到

唔係 feel姐
57分

佢盡左力架啦

韓國最麻煩真係餐廳一個人好難入得去
同埋啲野真係好辣
唔辣既野都幾好食架

男朋友想食海鮮，有冇推介？謝謝

去流浮山

屌你

辣炸雞嗰種辣最難頂